{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 포레스트풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 追加人数やオプションは当日現地にて決済してください。 未成年者同士の入室は絶対不可能であり、予約者の名前が異なり、それぞれ別に予約をしても2つの客室以上の予約はできません。 1チーム当たり1客室のみ利用可能で、共同付帯施設を利用する場合、人数が多かったり複数のチームが集まると困難が生じるため、1部屋への集まることは避けなければなりません。 個別プール、スパ及びバーベキュー施設も利用可能であり、入室及び退室時間を遵守する必要があります。 客室および周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にあります。客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められていません。 また、喫煙は指定された場所を利用し、お客様に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 客室内でのリラックスした時間を楽しむことができるスパ、バーベキュー、プールなど様々な施設が提供され、周辺にはアチムゴヨ樹木園、ハーブアイランド、ベアーズタウン、アートバレー、ピョンガン植物園などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションはいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数やオプションは当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者同士の入室は絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "1チーム当たり何客室利用できますか？",
            "answer": "1チーム当たり1客室のみ利用可能で、2つの客室以上の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "共同付帯施設を利用する場合はどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "共同付帯施設を利用する場合、人数が多かったり複数のチームが集まると困難が生じるため、1部屋への集まることは避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "個別プール、スパ及びバーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "個別プール、スパ及びバーベキュー施設も利用可能であり、入室及び退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時、何に責任がありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に関する制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用し、お客様に被害を与える娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、ハーブアイランド、ベアーズタウン、アートバレー、ピョンガン植物園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 440
    }
}